---
title: Peregrina Vento Silencioso
subheadline: Uma presença silenciosa no mundo de Do - Fate of the Pilgrim Temple
layout: personagens
categories:
 - personagens
tags:
  - "Do - Fate of the Flying Temple"
language: br
header: no
---

## Aspectos

|                    ***Tipo:*** | ***Aspecto***                      |
|-------------------------------:|------------------------------------|
|        **Avatar (_Conceito_)** | A Mais Leve e Sutil dos Peregrinos |
| **Estandarte (_Dificuldade_)** | Uma presença silenciosa no mundo   |
|                     **Dragão** | Uma nova possibilidade?            |
|                                | Leveza e discrição                 |
|                                | Excessivamente tímida              |
|                                | A Confiança é tudo                 |

## Abordagens 

| ***Abordagem:*** | ***Nível***   |
|-----------------:|---------------|
|        **Ágil:** | Bom (+3)      |
|   **Cuidadoso:** | Razoável (+2) |
|     **Esperto:** | Regular (+1)  |
|    **Estiloso:** | Medíocre (+0) |
|    **Poderoso:** | Regular (+1)  |
|  **Sorrateiro:** | Razoável (+2) |

## Façanhas [Recarga: 3]


+ Como sou *Mais Rápida que O Olho*, recebo +2 para _Criar Vantagens asendo Agil_ usando a minha agilidade para alcançar locais que outros não poderiam 
+ Minha *Presença Silenciosa* me torna impossível de ser notada, recebendo +2 ao *Defender-me sendo Sorrateira* a qualquer tentativa de ser detectada enquanto invado um local

Vento Silencioso sempre foi uma peregrina muito rápida e ágil, sendo muitas vezes usada como mensageira para levar instruções adicionais entre o Templo e os Peregrinos. Por isso, acabou não desenvolvendo muito amizades com os demais peregrinos, sendo conhecida por sua timidez e silêncio. 

Ela acabou desenvolvendo um "talento" especial para permanecer tão quieta quanto possível, até ao ponto de apagar sua presença na região. 

Com isso, acabou tornando-se uma especialista em situações onde um Peregrino não precisa ou deve ser notado. Entretanto, isso também a impede de formar laços com os demais Peregrinos, pois muitos acabam nem sequer percebendo sua presença.
